劉淑儀：決定離開的香港人，是時候選擇外國公民身份還是香港居留權

、Beijing has long adopted a ‘one eye open, one eye closed’ approach to Hongkongers with dual nationality,But 23 years after the handover, those who make a conscious decision to leave and, by implication, give up on Hong Kong, should be asked to make a choice – China or a foreign country
For Hongkongers who decide to leave, it’s time they had to choose: foreign citizenship or right of abode in Hong Kong

樓上bye

More

比埋seed先踢

一啖屎一啖砂糖

a‘one eye open, one eye closed’ approach
隻眼開隻眼閉

正式英文唔係用 turns a blind eye to 咩

放棄中國籍得唔得

2樓仁兄

Bye

咁多烈士

有咩衝突on99, why not both

佢都唔敢講中國國籍，低一級拎居留權打飛機

巴打why quote bam圖

香港居民身份係基本法腐乳架啵
基本法淨係寫點先算香港居民
好似冇寫點先甩到香港居民

死前共獻

勇士

手快快

89-64中港問題 VS 2020中港問題 (討論中國問題. 同香港問題)

89-64中港移民問題.
主因97 回歸.同埋看見64事件.
令一班受過文革苦既人恐懼.但是呢D都只是心裡恐懼.
非實際感受.當年走既人好多都會回流.
而且當年要靠自已財力技術移民.實際人數不是太多.

相反2019-2020移民問題. 國安法同逃犯條例, 已經完全將中港關係敵意化.
香港人實際感受無法無天.同無理壓迫人民.
可以用仇深似海.要回復當年愛中共既心, 基本無可能.
(當年華東水災,四川大地震. 釣魚台,...)
再加上5+1容易移民要求.其他地方又用低門檻去讓人移民.
相信當疫苗真係可以解決疫情. 第一年移民人數一定好誇張.
有無方式可挽回香港人心.有既不過雜總同中共, 一定唔會做.

經濟方面,雖然因64事件受到制裁.
但一來鄧小平本質都係改革派.外國對佢無太大敵意.
二來當年中共技術有限, 基本一架大貨櫃車都要從外國入口.
即是好易在中共搵到生意. 因大量物資同技術要從外國入口.
人工亦平.

相反中美爭霸/貿易戰後. 令本來已經覺得中共生產成本高,同多問題.
加快離開中共.所以就算中美關係轉好.D廠搬走左,亦不會搬回來.
(搬廠要好高成本時間, 搬來搬去玩咩!!0
另外中共已經有一定技術.好多野都用回自家生產.
令外商好難再得到生意上利益. 相反仲給中共, 食埋其他國家既國際生意.
其中一個例子就係三星.
再加上習總本質係毛派.根本唔想外資在中共揾錢.
對世界敵意亦大. 基本全世界已經對佢有介心.
所以D人話外國會對中共放寬制裁,中共又再次起飛.
根本痴人說夢話.

即係叫個女揀

You bye three

你都係

You win

咁多傻仔quote bam圖

bye

仲要quote完懶醒笑人

笑死

因為葉劉既post而俾人bam

拜

兩個傻仔中招

又分裂国土了,心知肚明:支那國籍比唔上香港居留權,如果攞支那國籍講即刻全部走人

2樓烈士

del圖姐

共產黨又派走狗出嚟試水溫
今次係孽瘤熟儀

嗱，我唔會舉你。
不過留名

永久居民不永久

傻閪都揀外國啦

想話支那會全面戰爭？

成班傻仔

中國國籍同香港永久居留好似係兩樣野喎。中共國籍法一路都係講中國國籍。當然無話而家唔變得既

許冠傑隻哥移民外國做二等公民，咁樣你係支那同香港係一等公民咩!

最驚嘅唔係bno visa ，嗰班一條心走，最驚係已經有美加澳英亞魯阿圖嗰班，嗰班香港人又喺香港搵錢又多錢嗰班

一定係孽瘤的傑作

番號？

番號呢

講得好

係就快啦，一下攬炒哂啲商家佬，親共派同工務員

記低個番號先

張圖靚到痴線

上面咁多烈士

警告一下手足唔好quote 鹹相

再見各巴打

丹麥佬好慘

一起身就咁多烈士

屌，咁早就笑到仆街

似特撚登

佢個女係咪同時有香港身證同外國護照？

D 人移民已選擇了。真係唔明佢想點，唔通唔準移左民D人回港探親和旅遊。

似係

上面急速自殺想點

係囉 基本法腐乳

孽瘤屬夷：中國藉冇香港居留權 即係直送北平

求之不得
到時攞bc入境咪又首先係支那人就得

但係 Biden 上台就支共翻生

女優名pls

好多人決定離開連登

三上囉

bye巴打

連仔真係懶，仲未起身bam魏書巴

Chinglish

笑撚死,一啖砂糖一啖屎

當年係叫香港人上去東莞開廠
而家係叫香港人上去大灣區打工

決定留在香港的人, 是時候選擇把錢放在瑞士銀行還是中國人民銀行

樓上成班傻仔笑人quote自己又quote黎笑人
勁好笑
不過依家連登好似唔ban quote嘅人啦唔似以前高登 唔係咩

seed

收皮啦屌你老母 睇下你個女幾時係美國中武肺死

炮灰既永遠係韭菜

係英國

可以攞外國籍唔使被中國人了

咁都有6個炒車

咁梗係攞外國公民身份啦，外國籍居民係香港生活都唔見得有咩唔同，如果佢對外國居民實施差別待遇我諗變相趕外國居民走香港直接變內陸城市都似

喺香港大嘅非華裔人士有香港居留權但攞唔到特區護照，因為佢哋唔係中國公民，咁係咪搵條船車佢哋出公海？好似四十年前嘅越南難民！

我只知道去大陸住嘅人應該取消香港居留權同拎大陸戶籍

She will welcome for your decision

幾驚條友KEY業劉樣落去

你呢個concept錯左，大陸：外國係country to country ，而大陸：香港係country to province

離開得都唔會至在做香港人啦on99

大錯特錯嗰個係你
我都冇話要修改佢哋個國籍
連自己國內身份都搞唔好講乜嘢外國國籍
要取消梗係取消香港居留權叫佢哋拎大陸戶籍
外國國籍呢啲嘢梗係處理咗內部嘢先再處理

十幾年前雙非案之後，有人要求褫奪雙非居港權
港共正係用呢個原因解釋推搪

其實當年鄧小平都驚後繼人唔遵守一國兩制玩鵲巢鳩占
基本法設計上係刻意做到香港人身份無可褫奪
咁當然黨既性格連基本法都唔守
咁就點寫都冇用

香港出生係自動擁有香港居留權，選你老母擇

同個女講啦

有班大陸特權人士

有錢人官二代富二代

移左去香港之後再跳去外國
靠張香港身份證保住半個支那身份

政府唔敢影響到佢地

香港係大陸一部份，香港人可以返大陸住，大陸人可以嚟香港住，無乜嘢居唔居留權之分，同人國家嘅人分乜嘢身份？皇族咩？

大陸行戶籍制 北上廣深唔係所有人可以去住
佢講緊就係好似戶籍制咁 只可以大陸/香港戶籍 2選1
符合國情呀

姐姐揀好未啊

佢咁女簡好未？

你知唔知道戶籍先係最重要
你出入開電話買車全部都睇戶籍
你以為每個省民嘅身份都係平等㗎？
大陸每個省嘅自主程度仲勁過美國每個州呀
省同省之間可以賤過對敵國

呢位巴打就明白
若果離開香港返大陸住冇取消香港居留權
什麼國籍東東都不用討論

痴撚線，2樓完美示範咩係攬炒。

我應該嗌屌你老母定seed呢之啱 .........

你都係呀

佢要做可以自動做，出境超過某個日數，自動取消，根本都唔駛人選擇，香港有幾十萬加籍，你點幫佢地取消

求三上animated cg seed

此女只應天上有

小孩子才做選擇
佢唔係未聽過呀
但比着我都唔撚要中國 影衰自己

仲有無

如果quote相出事 淨係呢個post都死唔少

兒登IQ TEST

龍應台都返咗去台灣好耐啦
佢嗰張香港身分證都掉咗俾你地
但係問題佢都仲係香港永久居民呀嘛

唔好喺度捽碟啦棺材瘤

葉劉個女放棄香港籍未？

係咪真係有得揀先
揀完會有咩影響

勁多account gg

三上-老師失格？

連狗好似放假屌緊女 唔得閒bam你

Ssni-802